醫學會前會長蔡堅：影響全民健康都唔出聲，係咪要收檔？

太長 自己入去睇

主要講醫學會點被統戰、年輕醫生不信任醫學會

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

蔡醫生

我quote 啲

「老一輩好多出名醫生，有樓、有車、有老婆仔女，覺得後生仔出來示威，阻礙佢哋日常生活，接受唔到掟石、掟汽油彈，但沒考慮到始作俑者係林鄭，只一味怪責小朋友唔啱。佢哋冇可能唔明白送中條例的壞處，但可能佢哋有外國護照，唔想收成期被人阻住晒，就選擇唔出聲。有些取了政協銜頭的，就更加唔會反政府。」

連登就有人話：醫學會入面有鬼，會將個登記名單送去警局，話上急救堂分分鐘被人拉，叫人唔好去。

70歲都睇連登

高永文

蔡醫生要長命百歲睇到香港贏嗰日

佢會被世人唾棄

「至於警察，我向來都唔係好信任，ICAC未成立時，我記得去差館被人伸手問攞錢。大約20年前，我被黑社會扑到玻璃樽入眼，20年後都未查到邊個做，雖然大家心中有數。近日的種種事件，令人覺得警隊的系統性有一定缺憾，最高級控制唔到低級、市民不信任，將來，係會有後果。」

「我七張了，個人一定有慚愧，老海鮮對青年人，是有一定程度的佩服，但我唔覺得需要攬炒，寧願儲足經驗，生命是寶貴的。」

「我們這一代人，被英國佬賣豬仔，當年也想不到可以做什麼，以為一國兩制就係the best deal，希望共產黨堅守承諾，但事實係佢擺明唔要你香港有自主權，要插手入來控制晒。我哋係有一定程度憤怒，但老一輩缺乏勇氣和行動力去做。」

「似乎有些人淨係掛住支持高牆，忘記雞蛋、忘記在一些立場上不應畏縮。Desmond Tutu（南非聖公會前大主教、諾貝爾和平獎得主圖圖） 說過：『當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者那一邊。 』（If you are neutral in situations of injustice, you have chosen the side of the oppressor. ）如果唔敢出聲，不如解散個會董會啦。」

「係呀，想當年，大家都係攞全A先入到醫學院，點解而家咁畏縮，唔敢講嘢？醫學會係要帶領業界，你龜縮又兩頭唔到岸，夠膽你咪去支持林鄭囉，但你又唔係，又唔支持市民，企中間做騎牆。（佢想無立場？）係啦，但個會宗旨係維護民康，你見有人被打到盲，難道這些都不是民康？」

「我可以做的，係買地鐵飛、麥當勞劵給小朋友，心底裡小小的支持。希望你哋，唔好餓親。」

蔡醫生

「我可以做的，係買地鐵飛、麥當勞劵給小朋友，心底裡小小的支持。希望你哋，唔好餓親。」

有風骨

上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病

個班下醫都唔知叫唔叫好
可能直頭叫庸醫

當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者那一邊。

中立者 是幫兇

其實年輕醫生可唔可以考慮自立一個會出黎？
唔使睇呢班人面色
好似教協同教聯咁

希望今年就睇到

直資偏藍 同情daddy間錶舖今個月賺少咗

覆錯